求救

係香港有咩非專科係讀得過 真心問

gbus qfin

殯儀

政政

ive 爬樹

讀得過既意思係講緊前途 定校內讀得舒唔舒服個D